賭，分五派：神、聖、俠、霸、王

輾轉流傳已廣天下，其間人才輩出，而以賭王傳人聶萬龍為當今賭壇至尊，誰與爭鋒。

賭魔

賭撚

賭J

賭徒

賭屎 同 賭垃圾

賭錢

賭仙

賭錢落海

賭神 高進
賭聖 左頒星
賭俠 陳小刀
賭霸 有喜
賭王 何鴻燊

賭狂 蛇喰夢子

賭米 我

勝者為王
利申:影視狂人

中國賭神既無敵必勝手

賭魔陳金城都無

成個post得你明我講緊咩

創富者=賭皇

我無輸！我係世界賭王！

賭撚 陶國能

9:49

我都係fans ，以前亞視都有高汁野，仲有點解阿Sir係隻鬼

亞視

主角： 我來自潮州

賭魔 陳金城

若論勝敗 莫問勝敗

勝者為王?

係左頌星囉

洪爺有冇份入圍？

賭神高進 a.k.a 魔術手石一堅

經典, 當年重有 呂頌賢 同 吳毅將

倒夜香

法國賭神

吳毅將做得幾癲 ，好似叫洪峰

賭運 : 我要挑戰晒神聖俠霸王, 賭下期六合彩, 一人揀6個字, 中得多就贏

想睇返一二三廣東話
有無LINK?

我之前係YouTube 摷返

有全套

狗會: 通殺 我先係世界賭王

賭王就死啦

1834633

皮阿卡箱

馳名法租界

要天下無敵，就要做仁者

石志堅

咩叫賭神，家陣咩嘢咁巴閉，咪又係啲老千仔

好記得有江華同張家輝